復工都好呀, 比香港人睇下自己幾濕尻

唔好再講咩我爭取民主乜乜乜
你地全部都係金錢至上
乖乖地番工
反正你地只識做呢樣

55

放負有咩用

醫護罷工成功爭取關閉部分重要關口！！！

比負評既一定係唔肯面對自己既濕尻
就好似俾人篤穿一樣

我支持醫護既決定

正
白衣天使醫護
藍屍都笑尻死佢地

明明黑護轉眼變成白護

邊間教會